[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(61)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/12更新)

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

蝦佳成長關注組(2021/2/14更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

第一屆蝦式中文meme制作大賽

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 至憎飲水 絲打

By Haigone 絲打

By 我與我兒 絲打

By 游念慈(池力共鎮) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

By 八哥打手 絲打

By 野餐翼尖(森系) 絲打

By 老爺(吃狗屎) 絲打

By 大個做洗碗 絲打

By airfryer 絲打

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

By 自言自語 絲打

By 30蚊豬展 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By 很巧我也是金牛座 絲打

By 蝦乾(陽春）絲打

By 乾裂起角麵包 絲打

By Photoholic蝦 絲打

By 天國的小納莎 絲打

By 地縛狗 絲打

By Like_Black 絲打

By 右撚冇得住 絲打

By 海洋睪丸陰道遊 絲打

By 蝦佳（扁頭）絲打

By 葡萄牙飯 絲打

By 冇錢交稅 絲打

By RV忠粉！ 絲打

By 椰汁年糕(走薑汁) 絲打

By ftm(負評中） 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By yepi（肥蛙） 絲打

By 肥牛花（爛左） 絲打

By 6粒五星級魚蛋 絲打

By 奧運查理布朗 絲打

By 百里嘉 絲打

By 墨魚小姐 絲打

By B-rabbit 絲打

By 抹茶放題 絲打

By 黑糖珍奶(上奶用) 絲打

By 食乜好 絲打

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦式群魔亂舞

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

：日文：
By 膠膠波 絲打

啱啱睇返佢條雙眼皮膠水片
其中有一款膠水有說明書
明明係教唔同眼型嘅人點樣搽啲膠水 係眼皮邊一個位置
佢就話係「不同效果的雙眼皮」
邊個想痴「奧二重」（內雙）、「たるみ目」(下垂眼）呀

到底佢識唔識日文唔識就唔好看圖識字啦

：抄襲：

By kindness 絲打

我本身打算search下網上食譜對比一下係唔係正常
咁都比我隨隨便便搵到蝦乾抄襲
「粉漿可順滑延綿不斷地倒下成一匹絲綢狀」
咁貼切嘅形容果然唔係出自佢本人嘅手筆
source：

出處：
[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

By 藍定凌蒲銘心 絲打
增城係一個地方嚟
只係增城蔗糖出名
所以原作者先用 個標題亦係「增城年糕」
但蝦乾就想扮原創換湯不換藥改名做「古法年糕」
唔係唔得 但仲有冇必要用增城蔗糖呢？
佢自己都後面加咗另外一種糖替換扮到好有研究咁
咁就畀多少少心機del埋增城個名去啦
抄都抄唔叻

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

By 林夏Maid(真身) 絲打

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？
睇片去按此

揾唔翻樓上邊個留言
話佳仔似想星巴掌老母 多過似玩頭髮
即刻劣改咗張gif
繼而 角兒動 武 母

高清版呢邊

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

：企：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

小熊貓典故
By 我與我兒 絲打
早幾年，蝦乾一直key「小熊貓」落馬丁個樣，因為馬丁有份「正經工作」，不想露面

到2018年開始就決定開樣。
蝦乾：yeah! 我的男人

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

15.「我都想 哪有錢😂」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

To睇到嚟呢度嘅你

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(51)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(52)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(53)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(54)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(55)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(56)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(57)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(58)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(59)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(60)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

原來已經去到61
好耐冇黎 留個林俊明先

lm

llcm

LLCM

林俊明

New po留林俊明
順便放低張meme玩下先！

跌低枝秋葵留俊明

新Po留個俊明

話咁快已經61 辛苦如風絲 ！

今次唔留俊明
留秋葵

亂拋垃圾

一開頭以為係佢屙翻啲秋葵出黎

原條食原條痾

新post 又留個俊明
食完lunch 好眼瞓

懶有仙氣地亂拋垃圾

食太多
消化唔到
原條屙

新PO留名

揀伴侶最重要係響圓滿家庭環境成長

喺隔離台見到呢個post
就諗起盲公同蝦乾

蝦乾真係人生教練黎媽媽煲粥狠狠地落咗瑤柱同果皮都好感恩唔知點解諗起佳仔就知母愛唔係必然

留個林俊明先

平心而論
呢個造型好正常
又無p到變巨人(btw而家見到巨人兩個字有d驚)

正正常咪幾好
係要無野搵野黎搞

依個角度可以掩飾到佢個龐大下盤
不過睇得出就得好辛苦

新po留名

Llcm

屌我又翻睇條沖涼片 真係屌
角仔餓到冇晒反應

但大腿同小腿個比例好奇怪...
不過我同意佢呢個造形都幾正常 冇炒車
係鞋頭太長好似變左大腳八咁

條片真係好無聊
睇住佢同隻小熊貓喺度鳩行
可能我對烘焙又冇乜興趣啦

但係睇完成條片我就諗起

原來傲映風係一個日本武士

蝦乾如果出一條補救高髮線/植髮片
可能會有好多views

乜950円好貴咩咁都要痴線？

見一次笑一次

我掛住睇佢個樣都無留意到
呢舊咩黎

d咖啡用具，佢哋個語氣勁寒酸

奧運莊陳有又出沒
第三張個樣好難頂

HARIO (ハリオ) V60 計量スプーン Wood
用黎量咖啡豆的木羹

呢張我特登cap㗎
望咗一眼太好笑
不能只有我看到
所以我睇咗幾次cap出嚟㗎

當10算都唔洗$10蚊
仲平過佢d giveaway 禮物
不過同意佢唔好買咁多無謂嘢返屋企做裝備撚

cap得好cap得妙
有好笑野梗係要一齊分享
睇相都知係蝦公本身隻眼問題，蝦乾都睇唔到對眼但未至於覺得佢盲
第三張蝦乾又曝露佢一唔做表情管理個樣就好容易炒車，平時點p圖都救唔返

自膠
我係數學小公主

第三張真係嚇親個人勁乾勁似巫婆
好似屋邨精神病住客

好似容海恩

建議你睇埋片大概1:30

蝦公隻眼真係凹到好似盲人

唔怪得角仔成日表現出好不安嘅樣

佢D 語調真係好肉酸
嫌貴未唔好買囉, 做乜成日 "痴線"

再講, 佢D LC 碟呀羹都全部過百架啦
$70 的木羹對PROF. HA 黎講又有幾貴?
哈哈好笑

飛住睇 食下午茶都冇曬胃口

下次趕得切爆po前留呢張先

佢自己就最痴線
買二萬幾celine，痴線旺角賣幾十蚊咋

係黑房瞓醒就見到痴線婆角仔好慘

NPLLCM

辛苦絲打考古
第一張 以為佢又咩住個超級大袋 成身白色加埋個袋又白
第二張 盲公似拎住支盲公竹行緊街（利申非歧視視障人士）
第三張 棚牙係咩事食神雞姐？

celine二萬有找

扮怕醜jm9
扮晒好鍾意烘焙見到有咁多烘焙野就好開心咁

佢講個啲價錢個陣真係feel到佢個人幾閪同自私
自己鍾意嘅就幾錢都冇問題
講啲LC同裝備個價錢嘅時候眼都唔眨
唔係自己鍾意/想買嘅就又話貴又話痴線
然後又話蝦公買咗個背囊千幾蚊bla bla bla
你一對濕鳩RV都幾千蚊啦

我明每樣嘢係人心目中都有唔同價值
但做KOL就唔應該用自己嘅標準去拍片囉
年中可能唔少妹豬跟咗佢個消費模式買埋買埋呢啲嘢做裝備撚

唔使你出錢你唔知價，痴線你老婆用咗兩萬幾買box架

sor啊
不過都係得兩個真celine袋？

新post留林俊明

上個post wishlist: 蝦佳企嘅片
點解仲未有
蝦教授你點做嘢㗎

仲有六日，等吓啦你

我加緊油架啦

3個, box frame sangle，計埋chloe同唔用既chanel痴線10萬都有

蝦公咁睇都幾大條牙"那"

唔關事
係Pro HA對鞋照舊大兩個碼

數學大王王梓軒最新作係以為馬蹄係雞肉

召喚蝦教授加字幕
加句「我地下個Po再入黎傾計仔呀」

佢實係嫌隻羹唔夠大 好似佢買袋買鞋咁
70蚊佢maybe prefer湯煲咁大個勺

仲有6日先夠14號 你就快要改名做
鍾意行(唔鍾意企)

唔知傲映風又答唔答得出英文字母有幾多個呢

屌自己都未數得岩
真係生仔要考牌

笑死，盲公皆因盲左，如果唔係點會娶隻咁嘅嘢返屋企

諗起adi嗰對法包咁長嘅鞋 蝦乾一定會好鍾意

幫緊你 幫緊你

好驚嚇

嚇死本閪啦

又黎考古

當年頭圓圓 兩邊未起角的角仔

仲有puzzle bag
英國買 $17000

受訓初期的角仔

因為佳仔知道哭是沒有用的

堅持唔理個b辛苦哂

youtube推佐呢條片比我
一睇片名就笑咗出聲
滿口屎尿屁嘅prof ha教大家優雅

人地70蚊木羹就痴線

咁佢賣老翻cutipol 淘寶餐具買幾百蚊咁應該叫咩

都唔知所謂嘅小哭有幾小15分鐘呀嘛？

蝦仔: 仆街喊到聲都拆埋都冇人餵奶俾我飲

幾百蚊得四隻餐具

love u 貓圍

頭型完全唔同晒

好叻啊衰鬼你有save到呢啲舊嘅Story

頂咩又P到9頭身

頭半段係去角質廣告，後面就係廢話朝早沖杯嘢飲，真係使佢教咩？想飲就飲㗎啦，咁都拎出嚟講

屎忽痕睇左條片
cap少少比大家睇
一黎就一床小熊貓見到都鼻痕

唔睇前面以為佢講緊老泥

黎part佢係想講“新興健康食物”但全部都係講左好耐嘅嘢唔知邊度新
仲大家知唔知你以為個個好似你咁孤陋寡聞咩

跟住犀利啦話邊敷mask邊拉筋然後係鏡頭前做黎個動作
cls邊個會係鏡頭前著睡衣咁樣拉筋咁多個pose你係都要揀最核突嘅
仲話教人優雅生活最唔優雅咪你lor

屌佢 p到個puzzle bag大到變垃圾袋

要咁拉筋都唔好着睡褲出鏡啦屌
唔係拍片你唔着都得㗎
但可唔可以尊重下viewers 至少着條長褲呀
冇人想睇你腿張開呀

點解蝦乾cap極都咁樣衰 蝦公cap極都係盲樣

永遠都係自己唔要嘅嘢先giveaway，
仲要係人哋送，咁樣送返出去真係好咩？

想揾返角仔笑到扯哂蝦既baby shark story但揾唔到 我記得係片黎

其實兩個都on9，送呢啲唔係睇清楚人地用咩電話嘅咩

完全想像到蝦乾收到嗰陣閪cyn面個樣
😒

你睇佢個puzzle沙包咁大就知啦

大過佢個頭

真係有出現過咩

好想改名呀蝦教授可唔可以成全我
萬事俱備，只欠角仔！

我連950 yen 對港紙都計錯
所以決定唔會生仔

褲腳跌落大腿根真係cls

似搞完野想受精所以腿向上多啲

（講完出嚟都面紅, 唔明蝦乾平時點解可以又受精又便秘咁講出口）

拍片就得體啲啦冇人想睇你挈大隻腳著短褲又挈開隻腳擺個V字出嚟

腿張開真係好核突....
好心佢行緊咁「知性」嘅形象可唔可以consistent D

#要洗眼

好似隻守宮

一陣我蝦又狠狠地負評
進擊的巨人咁款 我蝦一定係奇行種

睇咁多次都覺得好似

蝦乾自己就扯哂蝦

咪係 角仔自幼學習情緒管理
點會比自己笑到扯晒蝦

又黎 到底邊個開始講先架

蝦公個眼窩深到好似冇左眼睛
真係盲公樣

扯到畫面18+

我記得係有變左都巿傳說既

多謝秋葵

我冇追晒post冇見過
一定係角仔真係太似
所以大家第一次睇都覺得似

特別係佢對眼，勁恐怖

其實幾得意 又未有濕疹
湊得好真係有機會翻身
可惜臭蝦選擇做個虐兒嘅仆街老母

【多圖】藍絲保險雞識穿越時空抄襲黃店！！

有冇人幫手推到 lab concept睇到

我淨係記得佢文字申辯過
片就真係唔覺喎

真心 係極似 尤其個種心寒嘅感覺

懷孕期高高對胎兒有害嗎？

#48 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我兒大個嘅樣

可以唔好再post隻青蛙嗎...
或者hide左佢加慎入係青蛙...?

真係嚇到飯都食唔落.....
多謝大家

係呀冇片架

係佢係側面影住角仔個扁頭
然後係隔離文字描述咋
話自己唔係成日縛佢係櫈喎
但同相張既扁頭相映成趣

所以我既許願池係
角仔babyshark 大笑加自己識坐
企我都唔期望啦

你兒冚嗰個位係後腦

嚇親絲打唔好意思但嗰隻守宮黎
已經打咗字話係守宮

我都唔想好似好麻煩咁
但係真係好驚嚇
同埋我唔知咩係守宮
我會記住佢係守宮唔咁出黎睇嫁啦

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(9)

#287 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(9) #522 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

玩咩 幾時有見過蝦佳大笑

其實佳仔個樣真係好唔得意 係超唔得意
好少BB咁唔得意

係囉 我都好驚
上面又有人quote
已經唔係第一個post有

好噁心！
走晒光咁想點？
係運動嘅你正經著返運動裝啦～

好似蝦佳扁頭講

隻守宮仲得意過角仔

蝦公成個盲人咁

點解佢塊面可以咁無營養又平又乾cls 仲話KOL，普通人咁樣都唔掂啦

絲打係咪叫我

呢個樣老過米雪

睇完既感覺係佢地2個都好寒酸
又要買又要嫌貴
片尾果度佢地話要買24cm mixing bowl
我唔明點解去旅行要買香港都有既野
又唔係有咩特別仲要咁「呀咋」
跟住係度對比24cm同21cm既價錢
相差500yen就話價錢相差好遠
咁唔滿意咪唔好買囉
北歐牌子IKEA 28cm咁大個都係70蚊咋嘛

佢哋兩公婆真係認真做鳩事
mixing bowl我落街去家品鋪都有啦 想質素好啲咪去烘焙鋪
如果蝦乾有mon po嘅話唔該留意返 唔好再做裝備撚啦 有幾好嘅裝備但煮埋啲狗飯都係冇用

你知唔知500yen計7算都35蚊港紙
10蚊5隻雞腳即係買到17.5隻 食到好多餐喇

佢包餃子都要專用餃子盤 勁撚多餘

我睇呢個片真係好疑惑
真係有男人去旅行陪女伴行呢啲會唔覺得悶？

千日前我都帶過我婆去 佢就真係煮咗幾廿年飯
佢都一句香港有駛乜黎行就話要走
點解傲映風未老先衰中意旅行去行埋啲咁嘅地方

鼻哥窿噴煙嘅麻甩佬

咁大條白頭髮剪片個時都唔覺？

根本傲映風都係盲嘅

相信真正嘅監犯餐，會好味+有營養過佢

點解佢句句都駁嘴

繼炒蛋加水又一隱世傑作
原來佢食Greek Yogurt都加奶

到底佢係咪覺得只要加液體大份夾抵食

留意翻佢盒yogurt一早開咗 得翻1/6盒左右

食淨勁少先拎出黎溝奶 好L寒酸呀diu

咪就係
都係果句:
有既話蝦乾仲唔立即日日po出黎狠狠地slap 9我地呢d蟻民咩

我都去過但真係冇興趣 你婆婆講得岩 香港都有 有d用具同香港一樣又係MIC
香港行下living plaza仲好

btw我蝦條白頭髮可能係極高美學既標準

d語氣閪到 抵佢今日咁既田地

佢覆親人都係駁嘴駁舌 點解仲會有人留言比佢
就等maidmaid逐點擊破

佢虐兒梗係衰過監犯 直頭衰過青山走犯
佢當然唔係要減肥 骨盤前傾係冇得減
佢老公唔用多啲米飯錢出街偷食 可能一早英年早逝埋

我睇左啲咩

唔好意思，岩岩先得閒睇電話
樓上絲打快手
做乜膠呀佢。。。
覺得自己很Cute 嗎？

Btw 我見到哩個Gif
覺得佢似爛牙搞到牙痛

希臘乳酪(加奶)
好心唔好咁寒酸啦

我會撩埋個蓋嘅yogurt嘅
但咩人先會諗到加奶

我唔岩就真啦 淨係識call你加字幕同救急

逢考古都有新發現新名
教我如何走出呢個po

白頭髮個幅有留言話係鼻涕
林俊明邊夠膽講悶
分分鐘秋葉原都未同蝦乾去過

佢仲要加杏仁奶懶健康 到底撈落變咩味

鼻涕(拉絲)

屌，佢真係好好仆街
人地咁好送份禮物俾佢
佢公審人之後仲要當垃圾送出去
賤到一個點！
如果佢真係咁鍾意小熊貓
其實大可以當收藏用途架姐
點解可以做人做到咁衰都仲有班忠粉架

傻咩，係我嘅榮幸呀maid maid

我都會 其實除非家庭裝size啦
我冇預過佢咁細盒yogurt都唔一次清
仲要由淨得咁少黎計 應該都食咗兩三次

教授

有時我覺得我個仔同佢好似樣

佢杏仁奶3個字仲要係後制加落去

係咪睇死班妹豬唔識咩叫almond milk

又黎考古 我蝦身為廚娘 又點會吝嗇呢
今次就教大家包餃子

以Prof Ha咁醒 當然要教大家幾種餃子包法喇
餃皮都買o左兩種tim
方法一(圓餃皮用):

方法二(方餃皮用):

方法三(方餃皮用):

大家係咪覺得三隻款冇咩分別呢 其實就係張塊皮對摺再痴埋兩隻角咁簡單
只係唔同皮/斜角對摺定普通對摺分別咋
唔知仲以為佢摺十二摺餃子所以要"教"大家 真係學識淵博

此片亦見難得既謙虛，佢居然知自己技不如人
見佢咁誠實有點難得的感動

同場加映蝦公aka奧運莊陳有件萬年藍色衫

Greek Yogurt + Almond Milk 依個組合
令我即刻嘔（真心反胃作嘔中）。
佢溝完嗰texture 同味道……………

佢可唔可以正正經經對待食物？
想想非洲的兒童！

邪惡拉絲

其實我冇減肥，只係想控制飲食
佢up乜撚野

大家師生一場，唔使見外

應該係好噁心既味

佢自己英文差覺得個個同佢一樣

細細杯一杯賣幾廿蚊㗎 係咪你買埋俾我蝦

唔駁嘴唔安樂，總之唔會同意人哋cm

食Greek yogurt 就係為健康
佢加奶做乜鳩

睇返原來講痴線嘅係小熊貓

實不相瞞
我試過!!!!!
咁岩兩樣野都俾老公食淨半份咁
嬲嬲地我撈埋一齊加生果同granola食
食落無咩野

但係我係當leftover 咁食
佢拎出黎「教學」

遲啲角仔大個啲～
會唔會一支益力多都要強行分三次再溝水俾角仔飲？！

蝦公又係盲人咁款

終於估到少少點解佢個柔順劑糊仔會係pastel blue

杏仁奶屬鹼性 有幾大機會紅椰菜杏仁奶糊呢

杏仁味我接受唔到

我蝦杯細乳酪唔知分o左幾多次食 有無壞都唔知 不過就算壞o左都通便既
咪唔洗成日食秋葵囉

佢真係好似當人咩都唔識咁

你比傲映風聽到佢又嬲豬
：別人都是交學費學習，而我的門生maid maid卻是受薪的🙂

佢哋真係好登對，祝佢哋百年好合，記得戴套就ok

Maid Maid 你又有新突破喇！
連食物化學依一科你都爆A 呀！！！

想像下飲杏仁茶 然後佢比杯乳酪你撈

唔係咁貴呀嘛 廿幾咋掛
雖然我冇買開呢啲 但係就算starbuck杯honey fig greek yogurt都係32咋喎

角仔咁細個就要加入素食行列

「不知道大家聽過沒」

得啦知你聽過啦
好叻叻

佢應該又係改人食譜改到鬼五馬六

以為大家都係井底守宮，佢最見多識廣

10蚊3隻雞腳都唔肯買仲有30蚊豬展 10蚊瘦肉
幾廿蚊一杯yogurt好貴嫁啦

仲要話新興產品

咁唔知如果佢整益力多雪條
係咪淨係准個仔每次舔3下/一家三口分1條

又有新名 井底守宮

過獎啦 我都係貪得意search下杏仁奶有咩咁健康

「唔知你哋識唔識」
同佢講偶像係沈旭暉教授一樣

蝦教授，其實你識唔識用平民呢個字
即係自己本身係平民的話，唔會冇啦啦強調食得平民/著得平民

唉，好擔心蝦仔嘅未來。。。
個阿媽以食無營養嘅餐單而自豪
面對善意批評都要起哂鋼
又鍾意公審人
第時蝦仔學哂點算

又係出情景題嘅時間
將來蝦仔讀中學Lunch time：

同學A：好野！終於放Lunch！我地去食咩好呀？
蝦仔：我媽咪整左飯盒俾我，我唔出去食啦
同學B：嘩，你媽咪咁好嘅，俾我地睇下佢整咩餸俾你丫
於是蝦仔打開飯盒，係一大盒白飯+兩條秋葵+荷包蛋一隻
同學們見到，由轉為
同學C：無啦？係得哩盒咋？
蝦仔：係呀，媽咪話食多D 白飯夠飽肚呀，秋葵就通便之餘又可以係青春期間幫我補補精力，遲D 搵女朋友就靠佢架啦，至於蛋呢，就因為平囉
同學A：唔好食哩D 啦，我地出去食Burger 啦！
蝦仔：痴線！出面食Burger 咁貴，食我媽咪整嘅起角包咪得囉
同學B：咁你想食平，又有蛋白質嘅話我地食炸雞囉，幾個人夾一個餐，都唔會好貴姐
蝦仔：咁既然你覺得平，咁你請我食囉，多謝你先喎
同學C：乜你咁串架，咁你自己留係到食監獄餐，我地出去食野喇
蝦仔：我唔係食監獄餐，只係控制飲食，唔想食得放肆姐！

同學們：

用溝水大法 一枝益力多可以整到夠全家食

其實咁多vegetarian冇m黎
用個腦諗下都知小朋友食齋菜會營養不良啦
定係佢做得陰質野多要全家陪佢食齋禮佛積隱德呀

27000一個celine box可以買13500隻雞腳喇

佢係咪打漏字
佢想控制飲食開支

真係除咗通便都兜唔到點解要咁食

陰公，我小朋友1 歲個時我開始俾乳酪佢食
試完無敏感之後
次次都自己食一杯

諗起都想嘔

諗起之前有新聞係餵bb食素最後營養不良死左

唔知成條片最overbudget係盒yogurt定杏仁奶呢

簡直五餅二魚黎

佳仔到時識講咁多嘢都還得神落

好核突我食Greek yogurt 係會溝蜜糖食

又怨蝦公食得多唔怪得人地要偷食完先返屋企

我笑到癲咗

咁都可以公開講
我係佢身邊既人真係心都寒埋

佢仲有另一句：最緊要自己開心

佢去一次旅行頭頂受光位會黑幾多度？
嗰個位真係已經唔係額頭範圍

我開始懷疑佢係睇得太多台灣書
台灣啲醫師同佢地啲新聞一樣都係痴痴地
出勁多幼兒副食品加固食譜
都唔知佢係咪太崇台睇壞腦

到底林俊明一開始係點同呢條女相處
把口咁撚臭
仲可以一齊咁耐
林俊明呢隻閪熊貓都好唔簡單

對唔住呀下面嗰句係我加落去

讀u個時趕上堂好興去starbuck/pacific/pret買yogurt當飯食
唔知係咪習慣 我勁中意食yogurt要落jam之類

平民呢個字 平時只會係啲content farm見到
例如 皇妃凱特的平民化時尚穿搭
佢對呢兩個字係咪有咩誤會

椰子水代奶粉致1歲女腦癱 澳洲素食父母免受牢獄之災誕第二胎

你地個個都係準First hon 畢業生
一定成就非凡
以我蹣跚的腳步，那能追
(唔肯定有無抄錯金句)

佢化妝都唔搽額頭
我值佢個個位應該會專登曬黑當頭皮

我係覺得單食太酸要溝啲甜嘢落去好食啲

好核突 成個白卡婆咁 索完嘢係街到自High

我偶像係沈旭輝教授 唔知你哋班蟻民有冇聽過

即係佢唔係為左減肥而咁食
而係想控制飲食 食得清啲健康啲(佢以為)

其實係架 所以我讀u先中意食yogurt(因為有jam)

呢單仲生多個

頭個胎養到腦癱都仲生 condom好貴咩

我係因為有時煮咖喱會落少少yogurt，淨左個啲要搵方法食埋佢，唔好哂嘢

其實食素定食咩個人選擇啦
身邊有朋友唔食牛羊 因為皮膚問題
都有朋友食蛋奶素
佢地都aware啲食物係俾到咩營養佢地 會平衡飲食
例如食食物原型 有時仲食得豐富過我
唔係好似蝦乾咁白飯米粉 魚蛋

真係痴線！仲要生多個，然後再離埋婚。

diu咁大女邊個湊 不負責任過林夏氏喎

蛋奶素食個啲仲有蛋白質來源梗係好啲
完全戒清晒嗰啲應該真係死硬

可能林夏都想再生多個整返好個形狀，
好似佢d麵包咁，唔啱整到啱
冇話唔得嘅

好好笑，但同時好心酸
因為預視倒12年後會成真，變成佳仔嘅生活

條片後面佢仲有教人點焗花茶 話好療癒呀又(今次冇話頭嗰浸要倒咗佢先)

好心佢啦開頭又專登用碗裝 又專登開個茶壺
由頭到尾擺落mug沖咪得囉 扮環保扮得都唔徹底嘅

佢有次咪講蝦公話佢個平民打扮好睇
真係一打膠

香港都已經夠冇未來 佢仲繼續繁衍後代

上面都有C打提 真心驚到時佳仔仲係講唔到咁多嘢

清空你的腦袋
佢個腦仲有嘢可以清咩

係呀～
真係識食素嘅人係好著重營養，食齊各式食物攝取各種營養素。

唔係蝦乾嗰種白飯條秋葵咁膚淺地話自己清淡健康。

沖咖啡就用透明花茶杯 但沖花茶又唔係用返同茶壺一set嗰隻透明杯
真係好奇怪嘅想法

佢又唔係食素
只係食好撚多菜同澱粉
因為佢有食下蛋白質 所以佢唔會覺得唔夠
覺得自己係健康

佢講黑糖珍珠鮮奶上到奶就知
佢跟本食得少蛋白質
黑糖 珍珠 咪糖同木薯粉
最有營養係鮮奶 一飲返有蛋白質咪幫助上奶

佢仲要講咩朝早行下去pantry 會有relax感覺
作為一個OL表示

啲死港豬去旅行又唔係買又唔尊重人地文化
拎人地啲野玩影相玩完又走
冇啲禮貌 眼看手勿動識唔識呀
仲揸哂機拍片影住人地舖頭有冇問過人肯唔肯比你拍呀

一個叫做kol化個咁既妝但個頭又咁樣
再加咁既衣著真係一睇就知典型香港人
真係影衰哂

之後嗰段話沖花茶可以為佢同同事增加話題
唔係佢份人有問題 點會需要靠杯花茶去同人打開新關係

佢真係冇嘢多 廢話最多

呀原來係咁
嚇死我

加得太自然太符合佢性格

佢個「水餃教學」，之前都有絲打討論過，d cm好好笑

用蝦乾post都可以增加同事之間話題
同唔熟嘅同事想打開新話題可以試下講
最近呢 我見到個kol個仔好似守宮架哈哈
send個post比你睇下吖

最近屋企人生咗bb
佢一喊或者出聲全家人都極緊張睇下佢咩事
唔會即刻抱佢，但至少睇下佢做咩
大家輪流抱佢訓 見佢訓得好甜又飲飽奶真係會開心

完全理解唔到點解蝦乾可以無視bb嘅喊聲
初生喊得真係得肚餓同片濕仲有去大
搞掂咗佢就淨係訓到尾 我覺得幾可愛

臭蝦，你個仔係你10月懷胎生出嚟㗎
我諗無血性同人性嚟講 你認第二都無人敢認第一

角仔值得食多d好野 由細就開始做劣食大王

我都湊緊nb, 扭抱的話唔會即抱，最多抱一陣都會放底，怕以後慣左抱住先訓，但一定係要望實佢確保佢安全，唔係嘔奶瀆襯or 被com頭

OL 表示，朝早返位就開工打仗咁打，（尤其是星期一），同我講去Pantry 鬆一鬆

haigone sorry你好閪
忍唔住要狠狠地派負皮比你

細個老母就教 你想人地對你好 你必需對人好先
你對人好 又唔好expect人地⼀定要對你好

人地對你差唔係無原因架蝦乾 反省下啦

搞乜鳩 落水沖茶都可以悟出人生大道理
Prof Ha 佢唔係想教埋哲學

呢啲價值觀真係教壞人
唔虧待自己唔等如可以虧待別人

想睇原片

無水飲沖去pantry拎水飲咋 日日返工多野做到打仗咁

佢個樣真係好似失明人士 可唔可以搵人加枝盲公竹比佢

唔好侮辱狗飯呀！好多狗食嘅飯好高級
分分鐘貴過$176牛扒！

蝦乾煮嘅飯，狗也不屌！！！

我同d啱啱生完仔嘅同事都係咁傾
我:仔仔依家一日飲幾餐奶呀？我見有個kol一日餵4次人奶咋，sd條link你睇下

呢啲人將來人地對佢差，又會怨天尤人，話自己咁好人都俾其他人咁對待

有無諗過係自己攞黎

個照夫額

片中，佢敷mask又做果個Fing手姿勢
唔明佢想行funny定優雅路線？

鍾意食稀點解唔食普通yogurt

一係就放野食係個西到影相一係就腿張開 做咩姐佢

又借啲意話小熊貓食得多/食得貴

佢搽到咁高 髮線都仲有成吋空位

真係好似爛牙牙痛

傲映瘋（意想不到吧！哈哈）

直頭係啦 what goes around comes around呀傲映風

以前聽講佛寺會容許受誡出家嘅小沙彌食蛋飲奶，怕佢哋小朋友發育期食齋會營養不良

諗落角仔將來會唔會仲慘過啲小沙彌

好正常啦 froyo topping都有oreo 唔駛擔心

好正常啦～

我都想講呢樣
咁鐘意拆散一套野係咪諗住可以提高延續性
之前講既一套兩隻LC碟又要拆開佢 依家茶壺套裝又要拆散佢
定呢個係蝦式美學必備技能

係 今日忙到痴線 就黎連水都唔得閒飲

Lm

如果用嘅花材多過一款而又要自己混合，一般都會裝落個碗mix咗再放入茶壺，不過蝦乾應該唔會自己配花材沖花茶

同埋點解佢沖花茶又唔用返個花茶杯

嘩，我果晚返通宵就勁囉，收左4個，打包左1個 我未試過返n都收咁多人，差點連break 都冇，個病人又係到玩到成床血換嘩唔係最大問題，我幾驚又要入我數先係問題.......唉

佢嘅動作只係倒花茶落茶壺
跟住加熱水
焗一焗就得
根本唔係咩正宗泡茶方法
咩心無雜念姐

其實我都經常做哩套動作架喎
倒味粉落杯麵到
加滾水
再焗一焗
成套動作一模一樣架
我下次都要心無雜念地沖杯麵
清空一下腦袋，讓肚子裝更多食物

我平時就咁裝水落杯都心無雜念架

然後會因為心無雜飲過頭而滿瀉

哽工絲你仲辛苦

根本蝦乾就係離地到仆街(唔係指佢有錢)
完全唔知一般打工仔既每一日係點過

froyo加oreo真係好好食

你係飲咖啡用架
傲映風一定係要透明杯感受下杯野有幾啡
一邊飲 一邊腸道臑動 一邊視覺沖擊
聯想自己飲完通到便

froyo我至愛mochi加caramel sauce

有d公司office admin係幾輕鬆，行行企企一日嘅
不過嗰d都唔係咁易做
一定唔會係蝦乾呢d閪性格做得黎先

你個名
用蝦乾d麵包圖做wallpaper，一日飲3000ml冇難度

其實睇呢啲書真係唔可以睇死一派
同埋要做多啲research
出得書講某一個學說 e.g.生酮 斷食 淨飲蔬菜汁 佢實話好架啦
但當中實行可唔可以咁理想/研究結果可唔可信?/全唔全面深入?/後續影響呢?/有冇其他concern?

就算做research 睇paper都唔一定可信
e.g. 好出名個超人pose 可以增加到自己表現
但其實再有好多人再試做呢個實驗係做唔到個結果
盲目唔了解去跟從又冇知識support
咪好似愛莉莎莎/啲無腦家長之流

西式沖茶法係咁hea

味粉有冇置中呀？

佢咁閪點會接受到有個呀頭lead佢

仲想話佢終於用啱咗隻花茶杯(裝咖啡)
但後面又有隻完全唔關事嘅陶瓷杯？？
到底做乜鳩

我驚到時變飲得太多 水中毒
大家都知我蝦啲包乾成點

笑死我

而佢當年個head凌辱就係每條片每個po都比佢瘋狂嫌棄

不過其實都好想睇下如果我蝦遇著一個閪女人上司會係咩情境
但睇死我蝦根本唔諗住返普通office工

西式泡杯麵法
最緊要心無雜念

RV鞋絲講得好好

如果愛莉莎莎/蝦乾識咁做就唔會畀人追擊啦

仙媽織件衫好靚
蝦乾係咪嫌唔夠北歐靈堂風所以唔俾角仔著

這是必須的
對美學的基本要求

佢用個玻璃花茶壺沖花茶，然後倒啲茶落隻瓷杯

有排公司有個同事跟啲on9學說淨係食一樣嘢(唔記得係咩)唔食其他嘢減肥，結果肥未減到，變有口臭，個口有陣酸縮味

又係呢件個領wee哂既睡衣

蝦乾，你無腦啊

我都會，但佢應該係賣緊廣告
如果佢咁叫人溝嚟溝去，真係叫間乳酪公司
賣少一杯，之前咁多人妹豬睇佢
間公司真係多謝佢，佢究竟知唔知自己喺度做
無知真係會害死人㗎，蝦乾！！！！

我成日覺得蝦乾想生個女，因為佢覺得女會多pr產品收

佢呢d咁父權主義閪女人 梗係想one take生個仔好威威

仔又好女又好啦，佢一日有呢個母憑子/女貴嘅心存在，佢都唔會真心對仔女好，幫唔到佢賺錢就冇用

唔使呀頭lead ,只要同級 閪鬥閪就得☺️我返工大把呢d事發生

究竟淘食物既人係咩心態
窮到冇錢買？懶到落街行兩步都唔得？
定係淘寶啲元素週期表野特別好食？

我覺得最大問題係
上網買新鮮食物但送貨仲要集運先係病
送得來都過期啦 真係痴撚線

仲要跨境運送會唔會太癲

咪係囉
之前唔係話啲人訂包送到黎都發哂霉

好心今時今日就幫襯霉小店好過啦

現實係同學唔會同你講咁多直接走咗 佳仔大個難埋堆

首先角仔要有同學仔同佢玩先

呢個post 係凌晨時份都有巴絲推
Mon po蝦乾心諗剩係禁負皮都累！掛！了！

老婆咁寒酸又孤寒，阿仔點會有resources同同學仔share食物玩具？
我都唔知佢點面對自己老母咁多追撃post點同佢解釋好

英文科Level 1 考生表現示例

#1

想知道我老母英文好啲定個考生好啲

好痴線

姑勿論兩者水準高低，淨係睇考生個態度已經贏十條街
人地英文未必好，但係都好努力表達佢想講嘅嘢，好畀心機喺限時內完成任務

反觀你老母有大把時間google同proofread ，但係又將個波推畀觀眾/扮睇唔到
英文程度得半桶水就攬住教授嘅名銜誤人子弟

真係高下立見

你娘親寫都懶得寫
寫中文落去叫改卷個miss自己查字典

佢個puzzle bag同個腦一樣
都係用黎裝垃圾

個額高到一個點，剋夫+障礙父母
企圖心大
乜相學咁準架

已經想像到佳仔大個返學會冇朋友 可能要自己孤零零食飯添

諗起有個英文作文笑話
A: Do u speak Chinese?
B: Yes.
然後打後所有作文都係用中文寫

不過未上過蝦乾seminar既改卷miss睇唔睇得明佢啲中文

番office工一黎學歷唔夠無人請，二來我睇死佢番唔夠一日就話「累掛了」
佢平時成九點鐘先起身
其實hagone真係一世做家庭主婦最好（如果盲公自己一個有能力撐起頭家）, 佢個人已經同正常香港職場脫節

拎雞翼尖俾角仔同同學仔食
或者食菠蘿腸仔（冇腸仔）

我係同學先唔食

佳仔依家係咪都比hagone搞到額頭大又高

家務又唔做仔又湊到發展遲緩餸又唔識煮
家庭主婦佢都做唔掂
掛住佢個所謂kol 行頭扮事業型主婦食晒兩家茶禮
實情係一個廢青

應該會酸burger同炸雞有咩好啫

媽媽話我地唔係大户人家食唔起

返office工 一係就好chur 無得偷賴
一係就好得閒 得閒到班人搞office politics
或者兩樣都有

蝦姐做多少少野就累掛 把口又易得失人
我真係唔知有咩工岩佢返

痴撚線國家

廢青咁睇得起佢 至少都廢中啦

佢有無零用錢都成問題

佢英文淨識thanks you同3st咋啵
真係有半桶水？

蝦：十蚊夠你行去深水埗買5隻雞腳㗎喇！
角仔：

真。
雖然無養寵物，但見朋友整鮮食俾佢隻貓仲有心機過整俾自己食。
貓鮮食餐營養肯定豐富過蝦乾餐單，至少in term of Proteins and Fats

冇錯，角仔額頭高到可以放多一set 五官上去

廢話KOL仲唔係非佢莫屬

同蝦乾一樣嘅攝影美學
身高155變秒170cm
鞋又好大隻

如果60歲係中年既話 咁蝦乾都可以勉強係廢青既

啱啱見到個光頭佬，個頭又係扁到同佳仔一樣

24小時推po
要請翻小糖輪更負皮

而家啲幼稚園生日會係咪仲要家長準備蛋糕

終於追哂d po
想講人地買杏仁奶係因為唔受得牛奶
佢加落greek yogurt同埋點解佢杯yogurt咁乾既??
乾到好似cottage cheese

整個乾到裂開既蝦乾牌無料戚風蛋糕咪得囉

放學會出現係學校門外個垃圾桶

第一次見，又長知識

樓下看更得唔得？
淨係坐喺度 新年有bonus(如果係大户人家嘅住宅)
仲要考牌 都算係專業人士

Sona第一胎生女 蝦乾應該會覺得自己贏咗

尊貴的蝦公主

其實係咪低能
見到點食得落口。。

今日之前我都冇諗過yogurt 係可以溝奶

做保安唔訓得覺架

佢唔溝水已經有進步

咁咪會累掛了

所以我媽咪都做唔到拎綜援算了

你媽真係好廢

文職工又得 擔擔抬抬嘅工又唔得 拍埋啲廢片就自稱KOL 做ftm就虐待個仔 一日四餐奶/1830入黑房慢慢喊/沖涼片由個仔喊到聲沙直頭又廢又黑心又一事無成

學人做媽媽粉？

真係好得閒，可以睇三次

佢而家夠晒開心
佢身邊嘅人比佢連累晒

個袋裝到2個佢個頭.....

好樣衰

又要出還原矮矮拳

曲線話自己天生麗質？

好彩仲未食lunch

平心而論就唔係太醜嘅
不過好撚得閒又睇姜濤又化妝
成日凸個龜頭出嚟
睇嚟角仔個頭好扁 P都P唔到

八二分嘅頭髮+三執極稀疏嘅空氣瀏海望落去接近四十

做看更都無想像中咁輕鬆架
一更要11 12個鐘 好長工作時間

個瀏海做乜鬼

方佢唔係扮有街去咩
其實化完轉個頭落妝，繼續屈係屋企

寧願化妝都唔理我

好似，但米雪靚啲

好聽話唔再著睡衣
我蝦真係好撚

又亂 又少頭髮
Barcode頭但唔夠bar 嘟

點解我覺得佢個髮型加三尖八角面好似小新個阿媽(唔係隔離台個小新老母

btw等我讚下蝦乾先 短頭髮好睇左
好過長曲髮mean爆中女

啲五宮歪歪斜斜

張相p到爆晒光

人生有時候需要淬練你個仔由呱呱落地嗰刻已經飽受淬練一日四餐奶/瞓high chair瞓到變ipad頭/黑房論

真係好痴線
所以佢身邊嘅人只會不停比佢利用

佢真係係失心瘋咁 好驚

我好缺德咁笑咗

姜濤啲媽媽粉好有財力架喎

佢想話自己之前太追求完美 累透了
你呃妹豬好喇 呢度絲打睇穿你了
明明你個人做野就好撚求其

加左filter? 個胭脂咁紅都叫淡。。。
同埋換左件黑色底衫

一google 就搵到啲咁嘅野

瘋瘋貴婦

真係我蝦（好想做但又做唔到）嘅路線。
睇埋落去真係屌出聲，好難頂
又係台灣出版（痴線）心理雞湯

我以為我番左去80年代，個髮型old school 到
成個4x歲阿嬸

或者佢蠢到蝦乾閪o左佢都唔知

almond milk好似貴過普通牛奶？

即刻唔著條睡衣

好似銀髮族啱啱識用智能電話，係咁影相但係永遠都係近鏡影自己大頭

我老豆就係咁 好搞笑

大大話話都係坐擁141k嘅著名KOL
影啲咁嘅selfie

我冇睇過tim
我蝦真係做咩都柒 做人謙虛d 收皮把啦

matt leung d frd

人地Melody屋企有錢外國名牌大學畢業係真大戶人家
我蝦邊有得比

隨手cap都係盲樣

Diu 佢想走媽媽同ol 姐姐路線
味整臭姜濤個朵啦

阿嬸你都係返去湊仔啦
唔好成日拮個龜頭出嚟喇

咁即係平時太濃妝
唔怪得之我哋咁睇唔慣⋯⋯⋯⋯

係呀同埋真係唔受得牛奶/素食既人會買
加入去Greek yogurt入面唔知佢係想扮食素定係扮咩
好四不像

杏仁奶係我飲過最難飲嘅奶

老女人

你算得係啲咩，本身靠你嚟賺錢
依家到晒米

個頭髮咁毛燥既 彈起哂
佢宜家影親啲相都好唔整齊

有人話咁樣吹毛求疵
但我唔會無端端話路人囉
諗下佢「職業」係乜先啦

正常人都唔會咁比人睇lol.. kol...

應該係扮 同 普通人 唔一樣

又心靈雞湯 佢心靈真係好撚貧乏 成日要post自己有睇呢d黎打飛機
睇得多個格又唔見得好o左 個腦咪又係空既
縮翻埋個閪蝦頭比心機湊仔啦仆街
有心機化妝都唔理個仔 希望閪蝦永遠收皮

行去pantry 係象徵勞碌的一天要開始
好羨慕d kol咁撚廢 日日hea過日晨同享受主活

利伸：真。累。掛的事業型女性

辛苦你

咁又係呀 杏仁奶貴D架嘛
扮比人睇如何優雅地過中產生活
不過無咩人會將一杯細yogurt分咁多次食

佢唔係覺得自己過得好辛苦呀嘛？

睇咗3次？
咁撚得閒幫你個仔練企啦 仲有幾日到14喇

佢pat陰好想幫佢剪走佢
一啲都無空氣感

大多數去pantry都係沖咖啡

佢呢個look真心老咗好多仲要着住師奶t shirt?

其實我一路都覺得佢似小新老母 尤其大肚曲髮果陣

如果佢本身已經40+ d人就會話佢keep得好
可惜30未到

我蝦：有姜濤的週邊請告知我！(用嚟post story)

想問佢追求過啲咩太完美？龜裂古早蛋糕？起角方包？定扁塌戚風蛋糕？
我蝦本身追求嘅根本係膚淺野 而家扮咩完美的我？

佢真係好好撚

睇得多呢啲會唔會壞腦？
唔係話呢啲書無用 不話死跟佢啲語錄做人會有幫助定令自己更辛苦

頂好似

yogurt未又係奶做 仲衰過飲奶

正常人都會嫌一杯太細唔夠喉

個filter擺明出事

頂佢咁多story

都話佢崇台到傻咗

又唔見角仔有台灣KOL啲B咁可愛

因為佢學習能力係負

哽工絲～辛苦晒你！！

一杯唔夠喉兩杯好似太多同營多一樣

唔知真角仔第時有無得食yogurt

用ipad睇俾佢嚇死

偷偷地用新年利是買7-8蚊杯

我驚你媽會到時會攞曬你啲利是錢

銅鑼灣有姜濤大大個廣告牌 可以俾佢慢慢打卡

蛋白質攝取分分鐘都唔夠打開嚟自媽媽嘅愛心午餐 發覺有幾啖16穀米 幾條秋葵肉都極大機會冇得食 更加唔好講食yogurt

諗起姜b有代言estee advanced repair精華
之前蝦乾實r到黎用

預左所以會偷定先

但角仔冇小新個頭咁圓希望阿乾唔好追多個小葵

提高延續性，小小一杯乳酪都可以食用多次，意想不到吧

其實一開始拎少少乳酪加奶再發酵咪有排食囉，又要姑寒又唔識慳錢

諗起蝦乾 成日講野有骨又喺度酸人

我老婆偶像

仲話淡妝
個filter 搞到起哂格
仲有個蔭係想點 都已經唔係空氣瀏海 係禿左

同臭蝦一樣金牛座的理科太太 人哋就真係有內涵喇

真巧

見住佢死唔斷氣，覺得佢好慘，成年無收入
要突個蝦頭比人笑衝出黎柒.....谷人氣

有啲期待14號，不過我相信同上個月冇乜分別

苦行僧飯盒

佢根本係抄人地個髮型
人地就貴婦佢就瘋婦咁

銅鑼灣屬於Zone 幾？

其實我第一眼望以為個封面係波多野結衣

學唔成瘋瘋貴婦Melody
變咗瘋婦Alex

4 5到 過左海

不是大戶人家 哪有錢追星

點解佢d牙個中線好似歪歪地？
係咪之前箍得唔好/無堅持戴retainer？

箍緊牙 所以好留意呢d嘢

個人係講緊Meghan
但句句都可以用落蝦乾

咁當然林俊明唔係王子啦

佢見到我哋上次話佢著睡衣
今次特登換件黑tee

我蝦人生座右銘
呢個就真係講得出做得到

戴返頭盔先下面嗰句係我加㗎咋fake咗好多人（多過三個）

你嗰句好自然如果係同蝦教授嗰句相同顏色相同字體冇人會信係假

不過佢又真係咁樣做人wor

莫非你係蝦公妹

食狗屎老爺3月13日生日，
唔知蝦乾會唔會有所表示呢？

咪lor，阿乾幾時追求過完美？我哋幫佢數：用淘寶貨式高價呃豬妹錢、拍埋d廢話連篇嘅youtube片、不停被眾絲打捉到錯處嘅日語程度、蝦式brand name、湊仔湊到起角+呆滯+偏頭+遲緩+一日四餐聲稱人奶+每日6:30pm黑房、連年糕食譜都俾人捉到抄襲...... 太多嘢完美地fail, 數唔哂
佢哪來的自信將自己代入呢本書度？
佢嘅人生歷練咪就係用侮辱ftm嘅態度做佢認為嘅ftm 仲好意思覺得辛苦
BTW, 阿乾嘅新髮型係參照呢本書嘅封面？（我蝦係凌亂稀疏版）

唔通佢會搵返隻花茶杯出嚟整⋯⋯
貓屎(造型)咖啡

成日經過都見到好多師奶嚟影

可能成功鑽研重綠茶味狗屎包呢
求蝦乾食譜

何德何能有個住zone 1既阿嫂呀我

可能水泥年糕係預備比狗屎生日

matt leung 影得好好多，起碼張相唔會P到白到盲咗

matt b鍾意P藍自己

其實箍完唔係個個對到中線 有d係骨頭問題
至於retainer 無論佢戴唔戴都分別不大 佢箍完都係覺得佢哨

而家乜差都冇，用清水洗面啦

居然攞matt哥同蝦乾相提並論 小心佢會吊高你地阿媽過海

你哋搞小朋友系好缺德嘅事，不过呢个小朋友系关事的，所以自便吧、

四萬五已經唔係小數目 都箍到咁

係咪搵我

有個香港youtuber都係淘寶蒜頭，不是我老婆

你好強調唔係你老婆

睇呢啲書，如果讀書好似阿乾呢種（責任全在於__，錯不錯我），好容易令人更唔去正視自己嘅問題，唔肯面對現實
咁落去係改善唔到自己，亦冇可能進步

但係真係有好多呢啲心靈雞湯同啲人講要勇敢做自己唔需要理其他人嘅批評 因為人哋批評你係眼紅你過得好嗰啲

因為佢冇剝牙 箍完咪齊整咁哨囉
佢無論做咩都係倒人米 我係個牙醫一定唔想比人知自己幫佢箍過

點解成日都係佢個樣嘅自拍？
唔show角仔人個樣嘅？

係唔係怕俾人知你虐兒呀

抓不住的嬰兒拍不了照🙂
阿仔很好 謝謝關心🙂

係時候出場啦花茶杯

因為佢仲寒酸但冇扮中產，淘寶結婚戒指
教人點樣儲到1,000,000嗰個

佢好似移左嚟英國

英國taobao shipping好貴㗎喎

以我蹣跚的腳步哪能追我兒跑得快走得快 追唔到嚟影相

貴唔貴我唔知啦買嘢都係用Amazon 問題佢好似係bno嚟

唔講以為拓海咁快

大少：你唔夠我啲人奶鬥人奶鬥人奶鬥

咁遠shipping都唔會平 可以用aliexpress
我係amazon冇咩好買，supremarket自己website做delivery 浪費左個prime

佢咁鐘意淘寶去英國把撚咩 翻大灣區嘛
仲可以免運

醫生已下架🙂

雖然已下架但我還是放上連結給你們參考吧 🙂

身體好誠實

所以我覺得如果件貨喺邊度買都係made in china咁taobao冇咩問題，就算你幫襯黃店幫襯外國野都係made in china無謂曬多啲錢，畢竟都唔係大戶人家。

我唔係老婆，冇咩美學要求，唔壞就得㗎啦 不過諗諗吓都買咗幾多野

盲公:我最近睇嘢愈來愈慢

蝦乾：一年前連登班痴線西同我講：Alex 啊Alex，你不如唔好叫Alex，叫蝦乾啦

見到有對couple填個人資料食飯
一個叫Alice Ha.. 一個叫林俊明...

屌食緊飯笑撚到我

我嚟啦

係邊個做既

寫埋蝦乾個work phone

唔記得咗咩名 睇過佢home tour一小段，新移民嗰啲裝修都好過佢，成屋都係淘寶

對 呢件極品仲恐怖過老婆

唔知點解我睇到d圖已經feel到浸寒酸味唔想撳入去 覺得好尷尬

醫生係咪做完蝦乾個case之後無生意，所以執（已下架）咗

我都睇唔到落去

點解我有啲明佢代入到
佢追求既完美咪扮自己完美
佢想自己多材多藝 有品味有學識 就算有咩唔識唔係自己蠢 係懷材不遇

識日文 - 小閪貓翻譯機
攝影 - female photographer
學歷 - “poly 大學生”
烹飪 - 隨便煮就成功
烘焙 - 又改份量 裝備撚 有麵包機拒絕手搓
品味 - 北歐靈堂風
設計 - 自己設計相框display都不如既紙
知性 - 成日睇書 兩部kindle
女強人 - 我現時自己裝printer/開奶樽
工作狂 - 幾個月唔出片 拍完片掉比人剪
跳舞學琴-係冇錢先冇學咋
生仔 - 輕鬆易孕 玩住電話生
住屋 - zone1 市區

feel到佢好努力去追求緊佢心入面覺得既完美
正正因為佢唔係 所以要努力營造
真的累掛了!

勁呀絲打

邊位絲打快啲認左佢

發覺蝦乾真係唔會like cyn IG啲posts

邊個去咗拍拖今日唔見人

邊位reg咗Prof Ha 堂嘅同學做

又係淘寶家俬

就算留cm咪又係串9人

haigone係咪你自己

因為佢條友本末倒置囉

但佢有like sona嘅posts
因為大家話佢妒忌sona
所以要扮大方

呢個同學係唔係要take attendance？
其實唔上蝦教授堂係唔會當absent㗎

下次叫男朋友填 前kpmg fs team audit經理 現職匯豐經理嘅拔萃仔aka POLY會計舊生林俊明Martin Lam Chun Ming

佢寫完我飯都食完

冇堂上，自修都咁努力

可能係想take attendance
但問題係依家Prof Ha走我哋堂

你講完佢即like

男朋友表示：點解要咁玩我

連佢一直睇唔過眼cyn 細個都肥過蝦佳成倍

乖蝦

RV 鞋絲整理得好好呀！
全中！！！

補充
書法家 - 殘體字大師

係嗰 今日也寫了字

凌辱始終屋企都有個錢

大少實在太可愛啦 ，羊媽生完感覺圓潤左靚女咗

佢真係追得好貼

唯一既fd

cyn對佢咁好 就算蝦姐出左事個個都唔埋佢身 都係得cyn肯理佢好心蝦姐就對cyn好啲cyn真係拎真心對蝦姐

有時我Greek yogurt想就咁飲到都會溝奶同蜜糖
但唔會溝杏仁奶呢啲有咁獨特氣味嘅嘢落去囉

屌又整面包

認唔到蝦乾 以為邊位阿姐

唔知係咪夾份買禮物比sona
見cyn story係行bb野

自從生完之後佢嗰條隂唔知發生咩事

Dior 鞋仔

佢出街連個頭都唔夾下嘅同仙仙比更加霉

拎仙媽織套衫轉贈俾sona囉佢最鍾意唔要就giveaway㗎啦

又整起角乾硬包

宜家唔影腳趾喇

佢而家冇收入架喎，買對鞋仔等於割左佢忽肉

買㗎 自己整邊有咁靚

會唔會切到好薄 分n 餐食

係咪開始唔夠錢駛？
明知畀人追擊緊都仲係咁po ig story

唔知幾時先見到蝦佳識自己坐呢

買架
Saki moto

又係麵包。。。

第一張啲指甲，點解波浪紋咁嘅
係咪咬指甲

而家連整都唔整aliceinkitchen係咪要摺埋

唔怪得要買 果款包叫"極美" 符合極高美學的蝦

呢到買到幾多隻雞腳

去baby dior做咩
逼住要回禮了

夾頭髮曬電定連直髮夾都放埋carousell呢

有錢都就去買方包 呢磚方包買到好多隻雞腳架喎

自己買咁貴麫包就得
人地想買$10三隻雞腳都嫌貴
俾我係個男人真係頂佢唔緊
我寧願自己買平啲嘅野食
都會買啲好野+男朋友又鍾意嘅野俾佢食囉

我真係做唔出「唔虧待自己，但虧待別人」嘅行徑

梗係 我蝦追求完美㗎嘛

人地啲KOL人早收曬個brand 既gifts
一set果jam加包
一個141k followers既過氣乞衣就過曬熱潮先自費刷存在感

買架，呢間貴野好食
佢邊整到人地個水準

真係買到好多隻雞腳

Btw佢之前話做唔到唔頂角個方包
應該唔係想show off頂到角
而係想炒呢個brand出品既方包咁有少少圓角

出左成日zone3（尖咀）累跨了
同埋睇下所謂名店有無佢整得咁好食

受教了我唔食面包真心膠左

係麵包依啲高Carb 野先可以令我蝦手滑咋～
試下係50蚊豬展？
痴線咁貴！我蝦買開30蚊咋！

有冇咁鍾意食包
如果比我食包當正餐（尤其午餐晚餐），我會覺得自己好慘

睇仙個story 似係買鞋
好人好者送「鞋」俾人
好過送個鐘既，有時真係覺得佢黑心係真唔係扮

佢個砧板有冇生熟分開

人地仙仙出個素顏po 佢又要衝出黎，唔執輸咁
上次仙仙po完慣爐佢又要擺出黎
做咩啫佢？！人po佢又要po

睇完第一張相我終於明白佢過往咁堅持gel甲既原因

無啦，呢塊砧板係佢切肉餅用架

有呀
建議你去睇下佢d kitchen tours

好心佢啦 抄人食譜都可加可減機制咁亂咁黎
整嘢食如是 湊仔如是 做人都係呀PK！

好似話有切生果既專屬砧板？

我比較想知你係睇完個po改名
定本身已經係呢個名

可能筆直問題呢？

Fact check 精神

大概8:30

佢偷偷地買多左塊

佢兩個都好冇腦

幅大頭嚇撚死人咩

Between
句「我睇唔到喎而家」係盲公講嘅

我亂cap嫁咋
無心嫁

砧板都買咁多塊 撞鬼咩 用佢張洗衣板咪得囉

頂你地個個都咁識玩

咁都好d 個砧板d痕好似好深咁 以為佢攞黎砍野
Btw絲打好勁！

Gel到啲指甲傷曬

痴線 二千幾蚊可以買2個名牌書包俾老公了！

到時間餐廳中招我蝦一家三口齊齊檢疫

買塊砧板都話「偷偷」買

個廚房由佢拍板，自己廚房自己地盤，都要用個「偷」字

其實買兩塊同款有咩意義
不嬲砧板都兩邊用得
加塊細嘅切下生果咪夠
淨係識嘥錢買埋啲唔等使嘅嘢
話佢扮中產我都未撚見過中產咁戇鳩

佢可以同 至憎飲水 pair up

林夏家一日喺18區食咗幾多餐飯

佢個口罩係咪調轉左戴？
應該上半部向上摺，下半部向下摺？

yes，一係個口罩錯版，一係佢戴錯

自己就去排隊買貴方包
老公想食塊扒都唔得

有啲日本口罩係咁好似

咁係睇條帶分前後？

真 唔識

可以買好多隻雞腳 ，十幾塊牛扒

原來一個廚房仔都分咗上集同下集

Prof ha要逐樣野拎上手介紹嘛

好似係 其實白色都幾難分

其實如果佢都算中產，覺得香港有400萬人都屬於中產

佢唔算啦好明顯
佢扮咋嘛

有賺啦佢 又可以出片威下
【另類Staycation】入竹篙灣隔離營的日與夜！原來可以母嬰同房？有bb床嗎？要手洗衫？【老公自立訓練營】

可能之後就會有會員改名最討厭秋葵
跟住佢地就可以組團「厭惡蝦式食物」系列

蝦乾心諗 收完又要我回禮
如果有得揀我寧願唔收

可能係爆seed買比佢啲日本小顏口罩

Agger
我都係煮婦，用一塊木砧板處理生嘅食材，另一塊Ikea 膠砧板（好似19蚊）處理生果或熟野。
我唔明點解要買兩塊一樣嘅幾百蚊砧板嚟分生熟。
最好笑佢偷偷地買多塊嘅原因係，嫌棄原來切生果嘅膠砧板太細，水果多汁，要大啲嘅平台（美國砧板）先得～（你日日切原個寧夏西瓜咩）

Hi, mon po 蝦
話Cyn 同你斷絕來回即刻約出黎見面
仲專登係童裝店自拍
究竟想話自己會買衫俾蝦仔
定夾錢買禮物俾Sona 呢

快D 出Post 講啦打不死的蝦

同埋呢話自己淡妝仲落重P 係唔代表D 咩架
知無？

Dior 帽仔千靚蚊嘛～
又唔可以送返帽仔俾人囉～

咁咪拉埋仙仙，一齊用二千蚊筆直買其他野做禮物囉～

金牛座蝦姐好好數口㗎～

許願樹： 唔使等到14號就可以睇到佳仔

睇得太多蝦乾整嘅麵包睇到好討厭
所以改呢個名

許願樹: 3月13日老爺再食狗屎

Amazon jp 好多左好多淘寶貨，要小心，好似上面咁擺明殘體拼音可以唔使買，要買一係amazon jp 直接出貨，一係嬰兒嘢咪買下西松屋，日本玩具反斗城的網店專頁，我諗都大大減低中伏機會

你嚇到人地11分鐘內like埋最新個個

真呀 得佢先中意食carbs

佢句試新嘢好誤導

9248 9938丫嘛
下次記得填呢個電話號碼

Melody 本身都係貴婦大戶人家級數
選美出身，靚女一名
高學歷，流利英文
性格爽直唔造作
蝦乾係連想扮都唔會扮到囉

自己攞黎

想搵人夾份買禮物先約人 cheap撚到
2千蚊Cyn一個人送都輕鬆啦

真係好撚戇鳩
我都係煮婦 有時見到啲靚碗碟都會心思思
但都會思考下有冇咁嘅必要
更何況砧板
同埋其實切嘢多汁嘅大部份都係水果蔬菜
一早就唔應該用有坑個邊嚟切生肉啦

以前睇康熙幾鐘意melody

個種貴婦感覺係扮唔到

呢度許願真係好靈
許願樹： 希望蝦乾收到PR禮物

呢個難d

仙仙真係好幸福

我又許
希望見到佳仔踏出zone 1同蝦乾一齊行Baby Dior

佢老公又陪佢癲幫佢影先好野

佢自己都唔捨得all in 2000蚊俾自己個親生仔
分分鐘親手送啲人哋送俾佢嘅花茶就算

我覺得條坑會好易積污糟

所以啲人話佢間屋拍安樂蝸可以拍20集

係，一陣啲妹豬又以為我蝦又整湯種麵包，又係到留言問點整 右下角個漢字logo以我蝦的手藝同心思邊做到，人地改下食譜出下seminar就得啫

個人覺得比較難洗難清潔

我已經喺2-3個post許願見到佳仔個樣，點知而家成日見到蝦乾自己個樣，嚇到我

多好多頭髮

Hi 係咪搵我

有冇巴絲想改名組團

就係你啦
死啦，連大家嘅名我都記得

人生奉獻了給蝦🙂

我都係
尤其係白麵包
有餡既我會好啲囉

蝦乾真係成日都食白方包
有冇jam/牛油搽架
定係佢平時最鍾意既陽春版方包？

笑死feel到絲打係真心讚
分得好清

佢而家真係完全零kol feel
似一個普通嘅女人ig

其實我地先係最忠實既蝦粉

似冇梳頭

佢一po story，呢度一定同步
然後細心分析佢嘅story，配合考古內容闡述返蝦乾想表達嘅嘢

我係蝦粉呀HI

髮再生可能有啲機會

原來套茶具都係仙送架

大家除咗佢啲金句 連出處記得
最新story又一定秒cap
根本我哋先係佢top fans

屌笑到仆街

我哋又心靈相通咗啦衰鬼

爆炸了解 笑死

唔捨得用又走去裝咖啡

@花茶杯 你個出處經過一大輪考古終於出土

我哋爆炸了解蝦乾

不用分那麼細，大家都是蝦粉

句「口黑，倘若某天我們到成家立室」好西 又係度串柒柒凌辱嫁唔出

又有新名 爆炸了解我！

First hon grad

每個蝦粉都有不同的同步率，不用比較🙂

笑咗出來，一陣蝦教授以為有job到

估唔到花茶杯係仙送
仙真係好朋友

岩岩search cynbunny 係search results到碌到

仙搬舖時蝦乾有冇咩表示

件衫係咁性感定點
覺得幾好睇

上年搶口罩已經講
一黎有大陸人唔賣香港/cut單炒
二黎有人搶完日本罩 到日本冇又掉上jp炒價賣
買都只買offical acc

套茶具其實我覺得唔靚

佢個"嘿"同"淚光"完全係反差 明明佢嘿係恥笑凌辱
後面淚乜撚野光啫 勁造作
用"喂～"都冇佢個嘿咁西

就算係「嗱」都好呀呢句個意境

淚光應該係笑喊嗰隻淚光:
你幾十歲人😂
你仲未嫁得出😂
我贏😂

入面有著杏色打底衫

唔該晒絲打

用嗱好wor 岩曬蝦乾d半書面半口語文法
maid maid你果然爆炸了解我蝦 100分

仙送 LC 花花碟俾蝦

蝦呢？陪伴就是最好的禮物

你岩 我用o左正常思維去諗佢 笑cry了😂

又唔合埋個口

柒到仆街

陪伴就是最好的禮物角仔心諗..

雖然話有時候唔可以用物質去衡量一段友誼，一段關係
但係唔知點解硬係覺得句陪伴是最好既禮物
係我蝦唔想送禮物既藉口

又想暗寸cyn唔獨立要人陪

呢件係咪襯白色褲仔個件核突紫色衫？

答對了 你真的爆炸了解我蝦

牙蝦tune色都tune得幾勁呢張相件衫係紅色係韓國時件衫就紫紅色

睇左咁多個po同一大堆考古
蝦乾岩岩grad仲有小爆牙果時無咁長頭髮真係ok
係求婚之後積極減肥加留長曲髮 塊面好削 長髮顯得塊面好長

真心想讚蝦乾髮型好睇左 唔係講笑

呢個cm比比面 唔好派負皮thx蝦乾

今日返工返到好sad
食ot飯見到有絲打填自己係alex ha同蝦公真係好好笑
睇完呢個po 返工開心左

Oh,唔緊要都好貼近現實

唔要嘅毛粒舊衫餐具-俾觀眾
翼尖無益-俾朋友食

本書岩曬佢
一樣都係性別定型
女人都想做公主希望俾王子拯救

係佢真係前後反轉咗嚟戴
有同款罩

btw好耐無出聲了

人哋gel甲嚟養甲床
我蝦就搞到啲指甲咁
真係唔好去我蝦去嗰間度整甲了

嗚呀 禾刀返到巧sad
屌佢老母 d人覆得慢又唔係我錯，成日話我地team好behind，明明已經係成間公司最有效率

唔知去到baby dior，
d員工會唔會暗地裡講「e……呢個咪虐兒蝦乾」

蝦乾行街手信係麵包，cyn行街手信係麵包（仲要係送比男朋友吃）+ 拎dior袋

高下立見

sona送baby dior，佢又送番baby dior……
其他品牌冇出bb用品咩？
蘇淼淼買gucci比佢個仔喎
不過學各巴絲打話齋，預算有限 又唔係大戶人家
baby dior算喇

用間尺畫眉？

蝦姐話角仔係千年便秘咋
你都唔想便秘長伴掛

其實如果我係佢，自己又唔係大戶人家...
買啲fisher price playgym 玩具
買套有機棉嬰兒套裝送比人咪仲好

2個人 夾一對鞋 真係肉鬼酸
佢個仔咁大個都未著鞋啦.....

便秘長伴既話成件事感覺好噁心

角仔一出世就俾老母話係便秘

真呀 甚至有心機嘅買定幾個brand唔同嘅奶樽奶樽
可以俾bb試同換都好

要睇說明
但正路日本罩都係下摺係下面
好似話唔痴嘴

送定堆襪仔咪算囉
呀唔記得左我出街係冇襪仔著的
老母肯定以為人地bb都唔洗

我個仔都係11個月大先開始著學步鞋
真係買鞋既話 出年會唔會個款已經過左季

我地對佢不離不棄，持續關注

btw 個case幾靚

啊仙成日送野俾佢，但好似唔見Alex姐送翻俾佢嘅？

所以每個月14號都有送禮物比角仔
因為蝦乾當日會一直「陪伴」住佢影相

正想講明明之前條眉毛都ok，宜家搞乜唯一可取都無埋

我覺得係Alex死都要痴仙一齊買，話自己生過，會清楚d bb啱乜其實只係想洗少d錢

我蝦:陪伴就是最好的禮物🙂

好彩冇上seminar 一排都冇退步

有冇同學可以tune返原本隻色出黎
佢本身會唔會好似屎盤咁黑架

去親邊到都倒米點搞呀

所有公司都怕咗佢倒米

等多兩三年啦，以佳仔嘅生長速度

我有少少懷疑佳仔佢係咪已經 。。。。

我每日都奉獻左成個鐘俾佢，佢對我好重要

又不是大戶人家，何必一定買Baby Dior去回禮。
BB 女本身就有好多選擇，勁多裙仔衫仔超靚。

利申：Chickeeduck 忠粉，一特價就手滑買幾套送俾啲姨甥，尤其是女真係心心眼到呢～。

可能送啲野寒酸得滯 連仙都影唔薄手po唔落story

蝦乾身為淘寶達人，會唔會淘返一兩件靚衫俾大戶人家個女？

仙送俾佢啲禮物仲要用心揀過

既然佢都識話陪伴是最好的禮物，咁點解仙係自己屋企幫佢搞生日會又要😒人

可能係佢手寫賀卡，但仙知道po出嚟，會令蝦出醜，所以好體貼咁唔po

其實仙對蝦真係好好

佢收收皮啦 既然清楚bb要乜又唔買比角仔？
闊佬人地個女 孤寒自己個仔 係咩玩法
如果大個比真嘅角仔知道會有幾大童年陰影

Chickeeduck做緊三折好想買但又驚阻位

過獎了

屌我唔明咩心態

要面囉

好細個有條撚樣同我一齊叫我老豆做爸爸，我記到佢宜家個種妒忌真係好深刻

蝦姐唔係想闊佬人地個女呀
係佢要逼住回禮比baby lea咋 仲有班痴線西密切mon住
佢無得唔送

蝦:不是大户人家 我兒唔會離開zone 1同咁快識行
唔洗買dior鞋

面可以食架？？？
Sor我永遠代入唔到蝦乾呢類人嘅心態

通常d父母係闊佬人地同自己既仔女，孤寒自己
蝦乾就闊佬自己（chanel耳環，chloe手袋……），孤寒蝦公（紙巾魚蛋，牛扒share食，fred perry袋……）
孤寒角仔（chanel絲帶玩具，列印黑白足球玩具……）
孤寒朋友（陪伴是最好禮物，夾份送禮比人……）

做著佢朋友真係慘

Technically上佢係闊佬人地個女嘛
最難頂仲要係局住買返名牌野比人嘛
又唔見得實用

Cls個人自己冇老豆？

已經唔記得條女咩事但個種嬲就好深刻，大個同老豆講翻，佢話無印象
所以唔好當小朋友唔識野，我個陣小一炸

仙（爆炸了解蝦）

我都覺
所以聽到蝦勁嫌疑仙買錯size然後話轉頭送畀人

我都好嫌棄Pro HA

放工即刻去衝一轉先

繼公審完自己老公 又公審自己好朋友
買錯咪私底下同返人講算數囉
係都要拎出黎比晒人知
我係仙會真心嬲

喂唔好
燒左你sorry

要面應該係要買啲靚野比個仔

算罷啦 佢有買過靚野比你咩 何況係我

但如果蝦乾自己送 我係sona的話會唔敢用 點知佢喺邊度買 搞到BB有皮膚病就唔好

呢個世界真係細, ig神棍都有去佢婚禮

一人一個ig神棍

我有好多親戚都係要面，寧願慳仔女，隔到好疏嘅親戚都要去飲、做大大份人情

之後有個表嫂真係直接問：面可以食架？
堅持唔去比面派對，將d錢嚟滿足仔女需要

蝦乾就慳自己個仔，拎錢去送貴嘢扮闊佬，可能一邊買一邊谷住啖氣。大家都知道佢冇收入，買普通衫仔甚至兩三包尿片都得啦

不過二千幾蚊一對bb鞋, 轉過頭就會唔啱著, 真係好搵笨

所以Sona其實好細心
送帽仔冇咁快唔啱戴
同埋送畀朋友的確幾得體嘅
唔啱着可以留畀第二個小朋友或者再轉送畀朋友
但大前提係你本身係個咁闊佬嘅人囉
就唔好為咗面 但孤寒自己個老公同個仔囉

原來我都係cyn送畀蝦乾

我終於知道自己身世

你估老婆會咁大手筆買你返屋企，買你可以買到好多雞腳

睇其他絲打講cyn屋企又有錢，屋企人又錫佢，真係唔使趕住嫁

係蝦乾咁老土覺得早嫁得出就係人生贏家

屋企有冇錢有冇人錫都唔使趕住結婚
唔覺得老婆嫁咗比我生活有好好

大家都係租屋
我只會羨慕Cyn有能力交租一個人住 裝修同傢俬都係自己style

蝦乾額高其實齊瀏海/空氣瀏海會好睇啲，不過佢髮線太高頭髮又唔夠

我上星期已經係網店買左...勁抵

可能係蝦乾覺得佢高高在上其他人應該討好佢/奉㚊佢whatever
又或者只係佢寬己嚴人

艾力士係咪有認知障礙？
熊貓係黑白嗰d,安安佳佳嗰種動物叫熊貓，
佢老公隻公仔叫貍貓定浣熊

佢仔未讀n班就搞亂晒d動物

佢好似有解釋過 利申 唔識分

笑死巴打突破盲腸

佢嗰d扮台語，出自佢身咪一樣支味濃
奇異果叫彌猴桃呀笨

真係有動物係叫小熊貓
浣熊係第2種黎

小熊貓、熊貓同埋浣熊係有分別嘅

小熊貓係肉食動物，但又唔比佢食肉

以為佢係普通熊貓食葉？

蝦教授要上課囉！

堂眉係咩事
眉頭圓到

黎啦

我蝦終於有一個area係答得井井有條 唔係1999

蝦教授有教過

你突破咗盲點

除左我們這一蝦成員同埋inspired by蝦乾既名之外
又多個新collection係厭惡蝦式食物啦

想知臭腳仔係咩味
係咪奶香味定真係有臭味
未生過好想知

佢條鐵線好似無整好 漏左勁大個窿係鼻2邊
係咪成日唔出街唔識戴口罩

佢慣咗除罩打卡

佢鼻翼位大

一出世真係好香架
依家大左有時會有小小汗味
但係媽媽表示好鐘意

合體

佢生活係好左嘅你(盲公)生活差左姐

唔知邊位幸運兒聽日會出現係ig story

其實係老婆鼻梁唔夠挺

copy and paste 佢唔改人地啲野當然正常

連棕都打咗做粽
附合蝦乾人物設定喎

我覺得似照住打啫

入黎追po真係改名都即刻變得容易
全因傲映風太多7事

prof ha新course陪我改柒名(6cred)

小熊貓（深粽色）

兩個虛假嘅女人

係 但牙蝦咁串嘴都話係佢最愛
即係cyn好了解佢啲柒下柒下嘅taste
佢對牙蝦真係唔話得

似奶臊

笑咗

好想聞奶臊味呀

我老母蹣跚嘅腳步，連我車尾燈都見唔到

花茶杯絲 不如你去cyn屋企效力啦
起碼可以一套咁用

花茶杯跟住蝦乾搬左幾多次屋

隔離po張台笑死我 同傲映風P自己有乜分別

普通熊貓其實本身都係肉食動物，係個味覺基因突變左 變左食竹，佢地咬合力好似排頭5

起碼呢張無爆光
我哋仲望到窗簾係咩款

唔會啦 呢套Cyn送
蝦乾淨係會買le creuset

兩個都係自私自己的人

但係cyn已經將我送咗畀佢好姊妹蝦乾

我應該跟蝦乾搬足咁多次

無啦啦見到greek yogurt 廣告 蝦乾可以狠狠咁買了唔使溝奶食

蝦乾曾經都係EMMI既寵兒

連yogurt都搵佢

$22可以買到10隻雞骨
買咗都係會溝奶食

係 前幾年先有新聞話見到熊貓返祖現象食肉
佢地唔係食唔到 係嘴刁啫

係無啦啦食肉冇味先唔食肉

中間塊葉我以為曱甴

maid maid一講我返唔到轉頭

已改

佢啲美感真係好得人驚

hi我係藍色小熊貓(

個名咁快畀絲打認領咗

縮圖仲似

呢個名真係好啱心水thank you絲打

倒米KOL

絲打鍾意就好

真係好倒米呀頂

唔明佢既然用開cutipol，香港又未有代理，做乜唔試下傾個代理返嚟做？好似Beth 同Kiko 咁，名正言順咁代理自己用開嘅牌子。

呢個po邊位C打開架
靚抽 傲映風要save低佢慢慢學

我蝦邊識英文…佢level係3st
再加上佢邊會咁有誠意為佢d followers著想
唔好諗到佢係Beth kiko既type
佢只係一個開channel用黎拎PR禮物既所謂KOL
再加上 賣真野係佢角度賺得唔夠多
梗係賣淘寶貨爽手兼賺到笑啦

係朋友ig見到雖然唔知捐咗幾多錢 但係同蝦乾比真係爭好遠

唔遮transaction ID/ Ref嗰啲得唔得㗎？

你幾時del返個開括號呀老公

有無下集㗎～
都唔齊蝦姐愛牌

mon po蝦
相由心生 佢依家個樣同角仔出世個樣一樣
睇落令人好不安

隱約見到係$500
不過就算捐$50都好有心...
臭蝦$5都唔捨得拎出黎

之前一直約唔到
mk丁睇唔上蝦乾咪一直約唔到
蝦乾又夠膽係度留言單單打打真係趣緻

屌我老母佢想點

見到句 屌我老母 唔爭氣笑咗

好核突
Bra帶都走出嚟喇 霉色

戇鳩當有趣
呢幾日係咁想突個龜頭出嚟

加埋佢d奇怪笑聲 好似癡線婆

佢好努力扮開心

好On9 呀！
佢啲笑聲好恐怖，好癡線！！

懷疑佢真係痴左

屌 佢係咪被追擊到神智不清啊
勁似啲周街屌人嘅癲婆

成個白卡婆咁 一定喺奧運站周圍r人比廿蚊佢搭鐵

心善人美

扮戇鳩係唔會令你KOL事業起死回生瘋狂伸個蝦頭出嚟冇用㗎仲有幾日就14號期待蝦仔係挨係梳化角扮識坐/掛係playmat上面扮識企

fk，點解你要講出黎
本身無留意

我蝦想點姐
日日屋企無野做到要搵無聊野Po story
到難得有得約人出街化個普通妝又出po 買個包又打卡又盛
咁樣咪更顯得佢日常生活係無所事事 一啲意義都冇

kol界 曱甴

仲有老爺生日期待睇佢整乾裂蛋糕

後面有零 似5000定3000咁
講真好多kol睬你都傻
飲飲食食扮靚靚 捐錢?不了

安已不 覺得今晚會發惡夢

佢痴撚o左線 變o左阿燦樣

真係好似白卡婆

溝奶咁貴 溝水就有佢份

佢都唔離開zone1
r 黎買麵包就真

一般人都好少自拍大笑
我蝦想點
仲要個效果佢一早知然後扮大笑

仲要笑得好假好勉 為o左出story咁

阿乾近排story自拍都好嚇人
我反而想知佢po呢張相之後又嚇走幾多like
我懷疑阿乾企咗係我哋果邊一齊追擊佢自己

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(62)

應該係$500.00？

睇唔清楚 正常就500唔會5000既
講真都好有心啦 就咁pm問佢咋喎

diu佢腦袋發生緊咩事

可能想轉行瘋瘋貴婦路線

佢自己都覺得自己個額頭識發光

呢啲笑容無可能係佢個仔身上出現

下次po蝦乾嘅相可唔可以加密 追po睇到張相嚇親

佢老公整鬼佢喎原來係
前一個story話係佢老公set嚟要佢幫手剪白頭髮
林俊明係咪反擊啦！？

正式宣布阿蝦癲咗

等我搬佢發癲證據去新po先

角仔消失咗

咁得閒剪白頭髮？又DIY頭燈
角仔是咪又一早入咗黑房